{
  "fractionMenuDocuments":
  [
    {
      "fractionID": 1,
      "fractionDocuments":
      [
        {
          "documentID": 1,
          "documentTitle": "Общее положение",
          "documentsContent": "1. Устав правительства необходимо соблюдать каждому сотруднику организации.\n2. Устав распространяется на каждого сотрудника, независимо от его должности, в том числе на Губернатора и его заместителя.\n3. Рабочее время правительства - с 10:00 до 20:00. Каждый сотрудник имеет право взять обед с 13:00 до 14:00, или отпроситься в отдельное время у руководства.\n4. Высшее руководство в организации - Губернатор и Вице-губернатор.\n5. Сотрудник правительства обязан подчиняться приказам руководства, за неисполнение приказов сотрудник может получить предупреждение или выговор.\n6. Сотрудник не может быть уволен из правительства сразу, за исключением грубого нарушения устава - нарушение законов области, грубое обращение с коллегами или гражданами.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто должен соблюдать устав организации?",
              "testingAnswers": [ "Каждый сотрудник", "Только сотрудники младшего звена", "Только сотрудники младшего и среднего звена", "Все, кроме руководства" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "За что сотрудник может быть уволен из организации? ",
              "testingAnswers": [ "Если убил своего коллегу", "На усмотрение руководства", "За грубое нарушение устава", "Если оскорбил руководителя" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 2,
          "documentTitle": "Правила поведения",
          "documentsContent": "1. Сотруднику запрещено применять табельное оружие без причины.\n2. Сотруднику запрещено унижать и оскорблять кого-либо.\n3. Сотруднику запрещено использовать нецензурную брань (маты).\n4. Сотруднику запрещено использовать полномочия в личных целях. \n5. Сотруднику запрещено пользоваться оружием без назначения - охраны государственных лиц.\n6. Сотруднику запрещено использовать оружие на территории правительства, в том числе для проведения дуэлей.\n7. Сотруднику запрещено использовать оружие на территории здания правительства и возле него. Исключение - ответная реакция на нападение с оружием.\n8. Сотрудник имеет право попросить любого гражданина покинуть здание или территорию, если он представляет угрозу. Сотруднику запрещено атаковать гражданина.\n9. Сотрудник обязан подчиняться законам области, в том числе сотрудникам полиции или других силовых ведомств.\n10. Сотрудник обязан подчиняться органам, которые приехали на проверку организации.\n11. Сотруднику запрещено пользоваться автомобилем правительства в личных целях.\n12. Сотруднику запрещено находиться в Казино, на территории контейнеров, на территории игрового клуба в форме. Вне формы сотрудник имеет на это право.\n13. Сотруднику запрещено обращаться в рацию организации по нерабочим вопросам. В том числе пытаться продать какие-то предметы, рекламировать бизнесы и тому подобное.\n14. Сотруднику запрещено носить аксессуары в рабочей форме. Исключение - солнцезащитные очки.\n15. Сотруднику запрещено работать на подработках или других работах в рабочее время или в рабочей форме.\n16. Сотрудник имеет право спать на работе (АФК) в специально отведенной комнате - раздевалке. В других местах спать запрещено.\n17. Сотрудник обязан общаться с гражданами и коллегами строго на \"Вы\", независимо от занимаемой должности. В том числе это правило относится к руководству правительства.\n18. При использовании рации государственных организаций (департамент), необходимо использовать префикс [Пра-во] - [Организация]. В поле \"Организация\" необходимо указать организацию, к которой вы обращаетесь.\n19. При проведении построения, необходимо подчиняться проводящему построение, а также запрещено пользоваться оружием и телефоном.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто является высшим руководством в организации?",
              "testingAnswers": [ "Майор и полковник", "Губернатор и вице-губернатор", "Сержант и генерал", "Ефрейтор и старшина" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику применять табельное оружие?",
              "testingAnswers": [ "Сотруднику запрещено применять табельное оружие без причины", "Сотрудник может убивать всех направо и налево", "Сотруднику никогда нельзя применять табельное оружие, даже в целях защиты", "Сотруднику можно стрелять, но если этого никто не видит" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику оскорблять кого-либо?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может оскорблять только сотрудников правительства", "Сотрудник может оскорблять всех людей", "Сотрудник не имеет права оскорблять и ругаться с кем-то", "Сотрудник может оскорблять только гражданских" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли проводить дуэли?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может провести дуэль по согласию с губернатором", "Сотрудник может проводить дуэли если этого никто не видит", "Сотруднику запрещено проводить дуэли, даже по согласию с губернатором, это нарушение правил игры", "Сотрудник может провести дуэль, но только если с другим сотрудником" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Обязан ли сотрудник подчиняться законам области?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может нарушать правила и договориться обо всем с полицейскими, пользуясь своим положением", "Сотрудник может нарушать правила, ведь он - государственный служащий", "Сотрудник может нарушать правила и в случае чего дать взятку", "Сотрудник обязан подчинятья всем законам области, закон - превыше всего" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Можно ли пользоваться сотруднику автомобилем в личных целях?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может взять автомобиль и покататься", "Сотрудник не имеет права использовать автомобиль в личных целях", "Сотрудник может взять автомобиль и поехать в казино", "Сотрудник может взять автомобиль, ведь на то он и сотрудник" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник быть в казино в форме? ",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может поехать на работы, ему ничего не запрещает, он свободный человек", "Сотрудник может поехать в казино, ведь он госслужащий", "Сотруднику нельзя быть в казино, на контейнерах и в других развлечениях в форме. Также нельзя работать на других работах", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник носить аксессуары?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может носить только очки", "Сотрудник может носить любые аксессуары", "Сотрудник не может носить никакие аксессуары", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Где сотрудник может спать (стоять в АФК)?",
              "testingAnswers": [ "Это не регулируется уставом", "Сотрудник может спать в любом месте", "Сотрудник не может спать вообще", "Сотрудник может спать (находиться в АФК) только в раздевалке" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Какой тег необходимо использовать при обращении в департамент? ",
              "testingAnswers": [ "Это не регулируется уставом", "Тег - [Правительство]", "Тег - [Право]", "Тег - [Пра-во]" ]
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "fractionID": 2,
      "fractionDocuments":
      [
        {
          "documentID": 3,
          "documentTitle": "Общее положение",
          "documentsContent": "1. Устав Армии необходимо соблюдать каждому военнослужащему.\n2. Устав распространяется на каждого военнослужащего, независимо от его звания, в том числе на Полковника и подполковника.\n3. Время службы - с 10:00 до 20:00. Каждый военнослужащий выше звания сержант имеет право покидать часть в свободное время.\n4. Начальники в Армии - Полковник и подполковник.\n5. Военнослужащий обязан подчиняться приказам руководства, за неисполнение приказов военнослужащий может получить предупреждение или выговор.\n6. Военнослужащий не может быть отстранен от службы сразу, за исключением грубого нарушения устава - нарушение законов области, грубое обращение с военнослужащими или гражданами.\n7. Военнослужащий обязан обращаться к любым людям со слов \"Товарищ\", разрешается сокращать до \"т.\"",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто должен соблюдать устав организации?",
              "testingAnswers": [ "Каждый сотрудник", "Только сотрудники младшего звена", "Только сотрудники младшего и среднего звена", "Все, кроме руководства" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "За что сотрудник может быть уволен из организации? ",
              "testingAnswers": [ "Если убил своего коллегу", "На усмотрение руководства", "За грубое нарушение устава", "Если оскорбил руководителя" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 4,
          "documentTitle": "Правила поведения",
          "documentsContent": "1. Военнослужащему запрещено применять табельное оружие без причины.\n2. Военнослужащему запрещено унижать и оскорблять кого-либо.\n3. Военнослужащему запрещено использовать нецензурную брань (маты).\n4. Военнослужащему запрещено пользоваться оружием без назначения - охраны военной части или имущества Армии (в том числе грузов).\n5. Военнослужащему запрещено первому открывать огонь в сторону граждан за территорией военной части (У КПП). \n6. Военнослужащий имеет право попросить любого гражданина покинуть здание или территорию, если он находится на неё без причины. Запрещено первым атаковать гражданина.\n7. Военнослужащий обязан подчиняться законам области, в том числе сотрудникам полиции или других силовых ведомств.\n8. Военнослужащий обязан подчиняться органам, которые приехали на проверку организации.\n9. Военнослужащему запрещено пользоваться автомобилем Армии в личных целях.\n10. Военнослужащему запрещено находиться в Казино, на территории контейнеров, на территории игрового клуба в форме. Вне формы военнослужащий имеет на это право.\n11. Военнослужащему запрещено обращаться в рацию по нерабочим вопросам. В том числе пытаться продать какие-то предметы, рекламировать бизнесы и тому подобное.\n12. Военнослужащему запрещено носить аксессуары в рабочей форме. Исключение - солнцезащитные очки или маска.\n13. Военнослужащему запрещено работать на подработках или других работах в рабочее время или в рабочей форме.\n14. Военнослужащий имеет право спать на службе (АФК) в специально отведенной комнате - раздевалке. В других местах спать запрещено.\n15. Военнослужащий обязан общаться с гражданами и военнослужащими строго на \"Вы\", независимо от звания. В том числе это правило относится к руководству.\n16. При использовании рации государственных организаций (департамент), необходимо использовать префикс [Армия] - [Организация]. В поле \"Организация\" необходимо указать организацию, к которой вы обращаетесь.\n17. При проведении построения, необходимо подчиняться проводящему построение, а также запрещено пользоваться оружием, телефоном и общаться без разрешения.\n18. Военнослужащему строго запрещено впускать на территорию любых людей без разрешения руководства.\n19. Военнослужащий обязан уведомить в рацию о заступлении или покидании поста.\n20. Военнослужащему запрещено находиться на любом из постов, если на посту \"КПП\" отсутствуют солдаты.\n21. Военнослужащему запрещено слушать музыку, находясь на построении.\n22. Военнослужащий может слушать музыку в наушниках, находясь на посту.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто является высшим руководством в организации?",
              "testingAnswers": [ "Ефрейтор и старшина", "Майор и полковник", "Сержант и генерал", "Полковник и подполковник" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику применять табельное оружие?",
              "testingAnswers": [ "Сотруднику никогда нельзя применять табельное оружие, даже в целях защиты", "Сотрудник может убивать всех направо и налево", "Сотруднику запрещено применять табельное оружие без причины", "Сотруднику можно стрелять, но если этого никто не видит" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику оскорблять кого-либо?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник не имеет права оскорблять и ругаться с кем-то", "Сотрудник может оскорблять всех людей", "Сотрудник может оскорблять только сотрудников правительства", "Сотрудник может оскорблять только гражданских" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли проводить дуэли?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может проводить дуэли если этого никто не видит", "Сотруднику запрещено проводить дуэли, даже по согласию с полковником, это нарушение правил игры", "Сотрудник может провести дуэль по согласию с губернатором", "Сотрудник может провести дуэль, но только если с другим сотрудником" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику первому открывать огонь в сторону граждан у КПП (пока гражданский за территорией)?",
              "testingAnswers": [ "Это не регулируется уставом", "Сотрудник имеет право открывать огонь, ведь он военный", "Сотрудник может открыть огонь с разрешения", "Сотруднику запрещено первому открывать огонь в сторону граждан" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику приказать гражданским выйти с территории?",
              "testingAnswers": [ "Разрешено. Военнослужащий может открывать огонь сразу, не предупредив", "Запрещено. Военнослужащий не может выводить людей с закрытой территории", "Разрешено. Вначале необходимо попросить выйти, не открывая огонь и не проявляя агрессии", "На усмотрение сотрудника" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Обязан ли сотрудник подчиняться законам области?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может нарушать правила и в случае чего дать взятку", "Сотрудник может нарушать правила, ведь он - государственный служащий", "Сотрудник обязан подчинятья всем законам области, закон - превыше всего", "Сотрудник может нарушать правила и договориться обо всем с полицейскими, пользуясь своим положением" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Можно ли пользоваться сотруднику автомобилем в личных целях?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник не имеет права использовать автомобиль в личных целях", "Сотрудник может взять автомобиль и покататься", "Сотрудник может взять автомобиль и поехать в казино", "Сотрудник может взять автомобиль, ведь на то он и сотрудник" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник быть в казино в форме?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может поехать в казино, ведь он госслужащий", "Сотруднику нельзя быть в казино, на контейнерах и в других развлечениях в форме. Также нельзя работать на других работах", "Сотрудник может поехать на работы, ему ничего не запрещает, он свободный человек", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник носить аксессуары?",
              "testingAnswers": [ "Это не регулируется уставом", "Сотрудник может носить любые аксессуары", "Сотрудник не может носить никакие аксессуары", "Сотрудник может носить очки и маски" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Где сотрудник может спать (стоять в АФК)?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник не может спать вообще", "Сотрудник может спать в любом месте", "Сотрудник может спать (находиться в АФК) только в раздевалке", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Какой тег необходимо использовать при обращении в департамент?",
              "testingAnswers": [ "Тег - [ВЧ]", "Тег - [МО]", "Тег - [Армия]", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник пригласить в часть своего друга или других людей?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник не имеет права впускать на территорию любых людей, без разрешения руководства", "Сотрудник может впускать людей на свое усмотрение", "Сотрудник может впускать друзей, но только если они работают в государственных учреждениях", "Сотрудник может впускать людей, если он достиг звания Лейтенант" ]
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "fractionID": 3,
      "fractionDocuments":
      [
        {
          "documentID": 5,
          "documentTitle": "Общее положение",
          "documentsContent": "1. Устав больницы необходимо соблюдать каждому сотруднику организации.\n2. Устав распространяется на каждого сотрудника, независимо от его должности, в том числе на Главного врача и его заместителя.\n3. Рабочее время больницы - круглосуточно. Каждый сотрудник имеет право взять обед с 13:00 до 14:00, или отпроситься в отдельное время у руководства. В ночное время работа сотрудников не обязательна, но возможна.\n4. Высшее руководство в организации - Главный врач и Заведующий.\n5. Сотрудник больницы обязан подчиняться приказам руководства, за неисполнение приказов сотрудник может получить предупреждение или выговор.\n6. Сотрудник не может быть уволен из больницы сразу, за исключением грубого нарушения устава - нарушение законов области, грубое обращение с коллегами или гражданами.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто должен соблюдать устав организации?",
              "testingAnswers": [ "Каждый сотрудник", "Только сотрудники младшего звена", "Только сотрудники младшего и среднего звена", "Все, кроме руководства" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "За что сотрудник может быть уволен из организации? ",
              "testingAnswers": [ "Если убил своего коллегу", "На усмотрение руководства", "За грубое нарушение устава", "Если оскорбил руководителя" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 6,
          "documentTitle": "Правила поведения",
          "documentsContent": "1. Сотруднику запрещено отказывать в лечении любого гражданина.\n2. Сотруднику запрещено назначать собственные цены на лечение гражданина.\n3. Сотруднику запрещено проводить лечение вне палаты.\n4. Сотруднику запрещено унижать и оскорблять кого-либо.\n5. Сотруднику запрещено использовать нецензурную брань (маты).\n6. Сотруднику запрещено использовать полномочия в личных целях.\n7. Сотрудник имеет право попросить любого гражданина покинуть здание или территорию, если он представляет угрозу. Сотруднику запрещено атаковать гражданина, в случае угрозы необходимо вызвать полицию.\n8. Сотрудник обязан подчиняться законам области, в том числе сотрудникам полиции или других силовых ведомств.\n9. Сотрудник обязан подчиняться органам, которые приехали на проверку организации.\n10. Сотруднику запрещено пользоваться автомобилем больницы в личных целях.\n11. Сотруднику запрещено находиться в Казино, на территории контейнеров, на территории игрового клуба в форме. Вне формы сотрудник имеет на это право.\n12. Сотруднику запрещено обращаться в рацию организации по нерабочим вопросам. В том числе пытаться продать какие-то предметы, рекламировать бизнесы и тому подобное.\n13. Сотруднику запрещено носить аксессуары в рабочей форме. Исключение - солнцезащитные очки, сумки.\n14. Сотруднику запрещено работать на подработках или других работах в рабочее время или в рабочей форме.\n15. Сотрудник имеет право спать на работе (АФК) в специально отведенной комнате - раздевалке. В других местах спать запрещено.\n16. Сотрудник обязан общаться с гражданами и коллегами строго на \"Вы\", независимо от занимаемой должности. В том числе это правило относится к руководству правительства.\n17. При использовании рации государственных организаций (департамент), необходимо использовать префикс [ЦБ] - [Организация]. В поле \"Организация\" необходимо указать организацию, к которой вы обращаетесь.\n18. При проведении построения, необходимо подчиняться проводящему построение, а также запрещено пользоваться оружием и телефоном.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто является высшим руководством в организации? ",
              "testingAnswers": [ "Хирург и терапевт", "Главврач и заведующий", "Медбрат и главврач", "Главврач и стоматолог" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику отказывать в лечении гражданину?",
              "testingAnswers": [ "Сотруднику запрещено отказывать в лечении кому-либо", "Сотрудник имеет право отказать в лечении на свое усмотрение", "Сотрудник может отказать в лечении преступнику", "Не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику оскорблять кого-либо?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может оскорблять всех людей", "Сотрудник не имеет права оскорблять и ругаться с кем-то", "Сотрудник может оскорблять только сотрудников правительства", "Сотрудник может оскорблять только гражданских" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику назначать свои цены на лечение?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может назначать свои цены в ночную смену", "Сотрудник может назначать свои цены, ведь на то он и сотрудник", "Сотрудник не имеет права назначать свои цены", "Сотрудник может назначать свои цены, достигнув должности хирург" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Обязан ли сотрудник подчиняться законам области?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может нарушать правила и договориться обо всем с полицейскими, пользуясь своим положением", "Сотрудник может нарушать правила, ведь он - государственный служащий", "Сотрудник может нарушать правила и в случае чего дать взятку", "Сотрудник обязан подчинятья всем законам области, закон - превыше всего" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Можно ли пользоваться сотруднику автомобилем в личных целях?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник не имеет права использовать автомобиль в личных целях", "Сотрудник может взять автомобиль и покататься", "Сотрудник может взять автомобиль и поехать в казино", "Сотрудник может взять автомобиль, ведь на то он и сотрудник" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник быть в казино в форме?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может поехать в казино, ведь он госслужащий", "Сотруднику нельзя быть в казино, на контейнерах и в других развлечениях в форме. Также нельзя работать на других работах", "Сотрудник может поехать на работы, ему ничего не запрещает, он свободный человек", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник носить аксессуары?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может носить очки и сумки", "Сотрудник может носить любые аксессуары", "Сотрудник не может носить никакие аксессуары", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Где сотрудник может спать (стоять в АФК)?",
              "testingAnswers": [ "Это не регулируется уставом", "Сотрудник может спать в любом месте", "Сотрудник не может спать вообще", "Сотрудник может спать (находиться в АФК) только в раздевалке" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Какой тег необходимо использовать при обращении в департамент?",
              "testingAnswers": [ "Тег - [Больница]", "Тег - [ЦБ]", "Тег - [Госпиталь]", "Это не регулируется уставом" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 7,
          "documentTitle": "Стоимость оказания услуг",
          "documentsContent": "1. Лечение граждан - 500 рублей.\n2. Лечение сотрудников гос. структур - 300 рублей.\n3. Лечение участников криминальных структур - 700 рублей.\n4. Операция по смене пола - 600.000 рублей.\n5. Выдача медицинской карты - 2.500 рублей.\n6. Выдача лекарства по рецепту - 500 рублей.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Сколько стоит лечение граждан?",
              "testingAnswers": [ "10000 рублей", "50 рублей", "5000 рублей", "500 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Лечение сотрудников гос. структур",
              "testingAnswers": [ "50 рублей", "300 рублей", "10000 рублей", "100 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Лечение участников криминальных структур",
              "testingAnswers": [ "700 рублей", "100 рублей", "1000 рублей", "5000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Операция по смене пола",
              "testingAnswers": [ "10000 рублей", "1000000 рублей", "600000 рублей", "5000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Выдача медицинской карты",
              "testingAnswers": [ "2500 рублей", "50 рублей", "10000 рублей", "100 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Выдача лекарства по рецепту",
              "testingAnswers": [ "5000 рублей", "100 рублей", "1000 рублей", "500 рублей" ]
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "fractionID": 4,
      "fractionDocuments":
      [
        {
          "documentID": 8,
          "documentTitle": "Общее положение",
          "documentsContent": "1. Устав СМИ необходимо соблюдать каждому сотруднику организации.\n2. Устав распространяется на каждого сотрудника, независимо от его должности, в том числе на Директора и Продюсера.\n3. Рабочее время СМИ - с 10:00 до 20:00. Каждый сотрудник имеет право взять обед с 13:00 до 14:00, или отпроситься в отдельное время у руководства.\n4. Высшее руководство в организации - Директор и Продюсер.\n5. Сотрудник СМИ обязан подчиняться приказам руководства, за невыполнение приказов сотрудник может получить предупреждение или выговор.\n6. Сотрудник не может быть уволен из органов сразу, за исключением грубого нарушения устава - нарушение законов области, грубое обращение с коллегами или гражданам.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто должен соблюдать устав организации?",
              "testingAnswers": [ "Каждый сотрудник", "Только сотрудники младшего звена", "Только сотрудники младшего и среднего звена", "Все, кроме руководства" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "За что сотрудник может быть уволен из организации? ",
              "testingAnswers": [ "Если убил своего коллегу", "На усмотрение руководства", "За грубое нарушение устава", "Если оскорбил руководителя" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 9,
          "documentTitle": "Правила поведения",
          "documentsContent": "1. Сотруднику запрещено унижать и оскорблять кого-либо.\n2. Сотруднику запрещено использовать нецензурную брань (маты), в том числе в эфирах.\n3. Сотруднику запрещено использовать полномочия в личных целях.\n4. Сотруднику запрещено использовать оружие на территории СМИ, в том числе для проведения дуэлей или попытки выгнать гражданина.\n5. Сотруднику запрещено применять насильные действия по отношению к гражданину.\n6. Сотрудник имеет право попросить любого гражданина покинуть здание или территорию, если он представляет угрозу. Сотруднику запрещено атаковать гражданина.\n7. Сотрудник обязан подчиняться законам области, в том числе сотрудникам полиции или силовых ведомств.\n8. Сотрудник обязан подчиняться органам, которые приехали на проверку организации.\n9. Сотруднику запрещено пользоваться служебным автомобилем в личных целях.\n10. Сотруднику запрещено находиться в Казино, на территории контейнеров, на территории игрового клуба в форме. Вне формы сотрудник имеет на это право.\n11. Сотруднику запрещено обращаться в рацию организации по нерабочим вопросам. В том числе пытаться продать какие-то предметы, рекламировать бизнесы и тому подобное.\n12. Сотруднику запрещено работать на подработках или других работах в рабочее время или в рабочей форме.\n13. Сотрудник имеет право спать на работе (АФК) в специально отведенной комнате - раздевалке. В других местах спать запрещено.\n14. Сотрудник обязан общаться с гражданами и коллегами строго на \"Вы\", независимо от занимаемой должности. В том числе это правило относится к руководству правительства.\n15. При использовании рации государственных организаций (департамент), необходимо использовать префикс [СМИ] - [Организация]. В поле \"Организация\" необходимо указать организацию, к которой вы обращаетесь.\n16. При проведении построения, необходимо подчиняться проводящему построение, а также запрещено пользоваться оружием и телефоном.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто является высшим руководством в организации?",
              "testingAnswers": [ "Директор и стажер", "Редактор и новостник", "Директор и продюссер", "Оператор и сценарист" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику применять оружие?",
              "testingAnswers": [ "Сотруднику запрещено применять оружие на территории СМИ", "Сотрудник может убивать всех направо и налево", "Сотрудник может применять оружие, ведь он журналист", "Сотруднику можно стрелять, но если этого никто не видит" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику материться в эфирах?",
              "testingAnswers": [ "На усмотрение сотрудника и его настроения", "Сотрудник может ругаться матом, ведь журналистика без цензуры", "Сотрудник может ругаться матом после 23:00", "Сотруднику запрещено материться в эфирах" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику оскорблять кого-либо?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может оскорблять всех людей", "Сотрудник не имеет права оскорблять и ругаться с кем-то", "Сотрудник может оскорблять только сотрудников правительства", "Сотрудник может оскорблять только гражданских" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли проводить дуэли?",
              "testingAnswers": [ "Сотруднику запрещено проводить дуэли, даже по согласию с директором, это нарушение правил игры", "Сотрудник может проводить дуэли если этого никто не видит", "Сотрудник может провести дуэль по согласию с губернатором", "Сотрудник может провести дуэль, но только если с другим сотрудником" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Обязан ли сотрудник подчиняться законам области?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может нарушать правила и в случае чего дать взятку", "Сотрудник может нарушать правила, ведь он - государственный служащий", "Сотрудник обязан подчиняться всем законам области, закон - превыше всего", "Сотрудник может нарушать правила и договориться обо всем с полицейскими, пользуясь своим положением" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Можно ли пользоваться сотруднику автомобилем в личных целях?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник не имеет права использовать автомобиль в личных целях", "Сотрудник может взять автомобиль и покататься", "Сотрудник может взять автомобиль и поехать в казино", "Сотрудник может взять автомобиль, ведь на то он и сотрудник" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник быть в казино в форме?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может поехать в казино, ведь он госслужащий", "Сотруднику нельзя быть в казино, на контейнерах и в других развлечениях в форме. Также нельзя работать на других работах", "Сотрудник может поехать на работы, ему ничего не запрещает, он свободный человек", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Где сотрудник может спать (стоять в АФК)?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник не может спать вообще", "Сотрудник может спать в любом месте", "Сотрудник может спать (находиться в АФК) только в раздевалке", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Какой тег необходимо использовать при обращении в департамент?",
              "testingAnswers": [ "Это не регулируется уставом", "Тег - [Новости]", "Тег - [Нов-ти]", "Тег - [СМИ]" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 10,
          "documentTitle": "Правила редактирования объявлений",
          "documentsContent": "1. Большинство объявлений необходимо редактировать при помощи конструктора объявлений (/edit).\n2. Перед редактированием необходимо полностью понять смысл объявления. Если объявление непонятно, Вам необходимо его пропустить, нажав кнопку \"Далее\".\n3. Запрещено подавать объявление о поиске кредитора или заемщика.\n4. Запрещено редактировать объявления, которые предусматривают выбор, например: \"Продам или обменяю\".\n5. Запрещено редактировать объявления с рекламой Промокодов.\n6. Запрещено редактировать объявления об аренде недвижимости.\n7. При отсутствии цены на что-либо пишем: \"Цена: договорная\".\n8. При отсутствии бюджета на покупку чего-либо пишем: \"Бюджет: свободный\".\n9. При отсутствии суммы доплаты пишем: \"Доплата: договорная\".\n10. Запрещено рекламировать любые виды чая.\n11. Формат в номерах определяется положением символов. Одинаковые цифры или буквы обозначаются одинаковыми символами.\n12. При продаже автомобильных номеров, формат: Продам (куплю) номера на авто. Формат: xZZZxx. Бюджет (цена): N.\n13. При продаже SIM-карты, формат: Продам (куплю) SIM - карту. Формат: XX-ZZ-XX. Бюджет (цена): N.\n14. Продажа или покупка автомобиля, формат: Продам (куплю) а/м марки \"Марка авто\". Бюджет (цена): N.\n15. Продажа или покупка квартиры/дома без места: Продам (куплю) квартиру (дом) в любой точке области. Бюджет (цена): N.\n16. Продажа или покупка квартиры/дома с местом: Продам (куплю) квартиру (дом) в г. Арзамас. Бюджет (цена): N.\n17. Проводить собеседование в ОПГ - разрешено.\n18. Проводить собеседование в семьи - разрешено.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Что необходимо сделать, если смысл объявления непонятен?",
              "testingAnswers": [ "Необходимо пропустить его, нажав кнопку \"Далее\"", "Удалить объявление", "Отредактировать объявление как понял", "Не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Можно ли редактировать объявления о поиске кредитора или заемщика?",
              "testingAnswers": [ "Можно редактировать объявления только о поиске заемщика", "Можно редактировать объявления только о поиске кредитора", "Нельзя", "Не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Что необходимо писать при отсутствии цены?",
              "testingAnswers": [ "Цена: договорная", "Цена: свободная", "Цена: неизвестна", "Не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Что необходимо писать при отсутствии бюджета?",
              "testingAnswers": [ "Не регулируется уставом", "Бюджет: договорный", "Бюджет: неизвестный", "Бюджет: свободный" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Выберите верное объявления для: \"Продам дом за 100к\"",
              "testingAnswers": [ "Продам дом. Бюджет: 100.000 рублей", "Продам дом. Цена: 100.000 рублей", "Продам дом: цена 100.000 рублей", "Продам дом. Цена: 100к" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Выберите верное объявление для: \"Машина Audi A4 за 200к кулпю\"",
              "testingAnswers": [ "Куплю Ауди А4. Цена 200к", "Куплю а/м \"Audi A4\". Цена: 200.000 рублей", "Куплю а/м \"Audi A4\". Бюджет: 200.000 рублей", "Куплю Audi A4. Цена: 200к" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Выберите верное объявление для: \"Продам сим-ку 7777\"",
              "testingAnswers": [ "Продам сим-карту формата \"XXXX\". Цена: договорная", "Продам сим-карту формата \"XXXX\". Бюджет: свободный", "Продам сим-карту формата \"7777\". Цена: свободная", "Продам сим-карту формата \"XXXX\". Цена: неизвестна" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Выберите верное объявление для: \"Продам чай 1 гр 100к\"",
              "testingAnswers": [ "Продам чай. Цена: 1 гр - 100.000 рублей", "Продам чай. Цена: 100.000/1гр.", "Продам чай. Цена: 100.000 рублей / 1гр.", "Запрещено продавать любые виды чая" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли проводить собеседование в семьи / ОПГ?",
              "testingAnswers": [ "Запрещено", "Разрешено", "Разрешено, с согласия директора", "Не регулируется уставом" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 11,
          "documentTitle": "Правила проведения эфиров",
          "documentsContent": "1. Одновременно разрешено проводить только один эфир.\n2. Сотруднику запрещено оскорблять или унижать кого-либо в эфире.\n3. Сотруднику запрещено общаться в эфире на \"Ты\" с любым из участников эфира. Исключение: личная просьба человека.\n4. Допустимое время проведения эфира с 8 часов до 23 часов.\n5. Интервал между проведением эфиров - 30 минут.\n6. Эфиры разрешено проводить на любые игровые темы: челленджи, экстренные новости, мероприятия.\n7. В эфирах запрещено говорить о мировой политике, призывать к чему-либо, говорить о новостях из реального мира.\n8. Сотруднику запрещено допускать любые виды ошибок при проведении эфира.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Сколько эфиров разрешено проводить одновременно?",
              "testingAnswers": [ "Три эфира", "Два эфира", "Один эфир", "Не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Можно ли оскорблять и унижать кого-то в эфире? ",
              "testingAnswers": [ "Строго запрещено", "Разрешено в порыве эмоций", "Разрешено в контексте программы", "Разрешено в обоих случаях" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Во сколько разрешено проводить эфиры?",
              "testingAnswers": [ "С 9 до 18", "С 8 до 23 по МСК", "С 10 до 22", "В любое время суток" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Интервал между проведением эфиров?",
              "testingAnswers": [ "15 минут", "10 минут", "1 час", "30 минут" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли в эфирах говорить о политике?",
              "testingAnswers": [ "Разрешено в обоих случаях", "Разрешено в контексте программы", "Строго запрещено", "Разрешено с согласия директора" ]
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "fractionID": 5,
      "fractionDocuments":
      [
        {
          "documentID": 12,
          "documentTitle": "Общее положение",
          "documentsContent": "1. Устав ГИБДД необходимо соблюдать каждому сотруднику организации.\n2. Устав распространяется на каждого сотрудника, независимо от его должности, в том числе на Полковника и его заместителя.\n3. Рабочее время ГИБДД - с 10:00 до 20:00. Каждый сотрудник имеет право взять обед с 13:00 до 14:00, или отпроситься в отдельное время у руководства.\n4. Высшее руководство в организации - Полковник и подполковник.\n5. Сотрудник ГИБДД обязан подчиняться приказам руководства, за невыполнение приказов сотрудник может получить предупреждение или выговор.\n6. Сотрудник не может быть уволен из органов сразу, за исключением грубого нарушения устава - нарушение законов области, грубое обращение с коллегами или гражданам.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто должен соблюдать устав организации?",
              "testingAnswers": [ "Каждый сотрудник", "Только сотрудники младшего звена", "Только сотрудники младшего и среднего звена", "Все, кроме руководства" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "За что сотрудник может быть уволен из организации? ",
              "testingAnswers": [ "Если убил своего коллегу", "На усмотрение руководства", "За грубое нарушение устава", "Если оскорбил руководителя" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 13,
          "documentTitle": "Правила поведения",
          "documentsContent": "1. Сотруднику запрещено применять табельное оружие без причины.\n2. Сотруднику запрещено унижать и оскорблять кого-либо.\n3. Сотруднику запрещено использовать нецензурную брань (маты).\n4. Сотруднику запрещено использовать полномочия в личных целях.\n5. Сотруднику запрещено использовать оружие на территории ГИБДД, в том числе для проведения дуэлей.\n6. Сотруднику разрешено первым атаковать гражданина, в случае, если он находится в розыске.\n7. Сотруднику запрещено использовать оружие на территории здания ГИБДД и возле него. Исключение - ответная реакция на нападение с оружием.\n8. Сотрудник имеет право попросить любого гражданина покинуть здание или территорию, если он представляет угрозу. Сотруднику запрещено атаковать гражданина.\n9. Сотрудник обязан подчиняться законам области, в том числе другим сотрудникам полиции или силовых ведомств.\n10. Сотрудник обязан подчиняться органам, которые приехали на проверку организации.\n11. Сотруднику запрещено пользоваться служебным автомобилем в личных целях.\n12. Сотруднику запрещено находиться в Казино, на территории контейнеров, на территории игрового клуба в форме. Вне формы сотрудник имеет на это право.\n13. Сотруднику запрещено обращаться в рацию организации по нерабочим вопросам. В том числе пытаться продать какие-то предметы, рекламировать бизнесы и тому подобное.\n14. Сотруднику запрещено носить аксессуары в рабочей форме. Исключение - солнцезащитные очки.\n15. Сотруднику запрещено работать на подработках или других работах в рабочее время или в рабочей форме.\n16. Сотрудник имеет право спать на работе (АФК) в специально отведенной комнате - раздевалке. В других местах спать запрещено.\n17. Сотрудник обязан общаться с гражданами и коллегами строго на \"Вы\", независимо от занимаемой должности. В том числе это правило относится к руководству правительства.\n18. При использовании рации государственных организаций (департамент), необходимо использовать префикс [ГИБДД] - [Организация]. В поле \"Организация\" необходимо указать организацию, к которой вы обращаетесь.\n19. При проведении построения, необходимо подчиняться проводящему построение, а также запрещено пользоваться оружием и телефоном.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто является высшим руководством в организации?",
              "testingAnswers": [ "Сержант и генерал", "Майор и полковник", "Полковник и подполковник", "Ефрейтор и старшина" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику применять табельное оружие?",
              "testingAnswers": [ "Сотруднику запрещено применять табельное оружие без причины", "Сотрудник может убивать всех направо и налево", "Сотруднику никогда нельзя применять табельное оружие, даже в целях защиты", "Сотруднику можно стрелять, но если этого никто не видит" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику оскорблять кого-либо?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может оскорблять только гражданских", "Сотрудник может оскорблять всех людей", "Сотрудник может оскорблять только сотрудников правительства", "Сотрудник не имеет права оскорблять и ругаться с кем-то" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли проводить дуэли?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может провести дуэль по согласию с губернатором", "Сотрудник может проводить дуэли если этого никто не видит", "Сотруднику запрещено проводить дуэли, даже по согласию с полковником, это нарушение правил игры", "Сотрудник может провести дуэль, но только если с другим сотрудником" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Когда сотрудник может атаковать гражданина первым?",
              "testingAnswers": [ "Только в случае, если гражданин находится в розыске", "Во всех случаях", "На усмотрение полицейского", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Обязан ли сотрудник подчиняться законам области?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может нарушать правила, ведь он - государственный служащий", "Сотрудник обязан подчинятья всем законам области, закон - превыше всего", "Сотрудник может нарушать правила и в случае чего дать взятку", "Сотрудник может нарушать правила и договориться обо всем с полицейскими, пользуясь своим положением" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Можно ли пользоваться сотруднику автомобилем в личных целях?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может взять автомобиль, ведь на то он и сотрудник", "Сотрудник может взять автомобиль и покататься", "Сотрудник может взять автомобиль и поехать в казино", "Сотрудник не имеет права использовать автомобиль в личных целях" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник быть в казино в форме?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может поехать на работы, ему ничего не запрещает, он свободный человек", "Сотрудник может поехать в казино, ведь он госслужащий", "Сотруднику нельзя быть в казино, на контейнерах и в других развлечениях в форме. Также нельзя работать на других работах", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник носить аксессуары?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может носить только очки", "Сотрудник может носить любые аксессуары", "Сотрудник не может носить никакие аксессуары", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Где сотрудник может спать (стоять в АФК)?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может спать в любом месте", "Сотрудник может спать (находиться в АФК) только в раздевалке", "Сотрудник не может спать вообще", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Какой тег необходимо использовать при обращении в департамент?",
              "testingAnswers": [ "Тег - [ДПС]", "Тег - [Полиция]", "Тег - [ГИБДД]", "Это не регулируется уставом" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 14,
          "documentTitle": "Уголовный кодекс",
          "documentsContent": "1. Нанесение телесных повреждений гражданскому лицу: лишение свободы на 1 год.\n2. Нанесение телесных повреждений государственному служащему: лишение свободы на 2 года.\n3. Убийство гражданского лица: лишение свободы на 4 года.\n4. Убийство государственного служащего: лишение свободы на 5 лет.\n5. Попытка угона транспортного средства любой категории: лишение свободы на 1 год.\n6. Угон транспортного средства любой категории: лишение свободы на 2 года.\n7. Использование наркотических веществ: лишение свободы на 2 года.\n8. Приобретение, хранение, передача, сбыт наркотических веществ: лишение свободы на 3 года.\n9. Ношение и использование огнестрельного оружия без лицензии: лишение свободы на 2 года.\n10. Незаконное приобретение, передача, сбыт огнестрельного оружия: лишение свободы на 3 года.\n11. Проникновение на частную территорию: лишение свободы на 2 года.\n12. Проникновение на территорию объекта закрытого режима (воинская часть,ФСИН): лишение свободы на 4 года.\n13. Помеха работе сотрудникам правоохранительных органов: лишение свободы на 1 год.\n14. Неподчинение сотруднику правоохранительных органов: лишение свободы на 2 года.\n15. Попытка/дача взятки государственному служащему: лишение свободы на 2 года.\n16. Получение взятки лицом государственного служащего: лишение свободы на 5 лет.\n17. Ограбление гражданского либо государственного служащего: лишение свободы на 3 года.\n18. Похищение/захват гражданского либо государственного служащего: лишение свободы на 3 года.\n19. Деятельность членов организованной преступной группировки: лишение свободы на 4 года.\n20. Организация/призыв к совершению/исполнение теракта: лишение свободы на 6 лет.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Наказание за нанесение телесных повреждений гражданскому лицу?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 1 год", "Лишение свободы на 6 лет" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за нанесение телесных повреждений государственному служащему?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 3 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за убийство гражданского лица?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 3 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за убийство государственного служащего?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 1 год", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 5 лет" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за попытку угона транспортного средства любой категории?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 1 год", "Лишение свободы на 3 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за угон транспортного средства любой категории?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 3 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за приобретение, хранение, передача, сбыт наркотических веществ?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 3 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 4 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за ношение и использование огнестрельного оружия без лицензии?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 3 года", "Лишение свободы на 5 лет" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за неподчинение сотруднику правоохранительных органов?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 5 лет", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 3 года", "Лишение свободы на 2 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за получение взятки лицом государственного служащего?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 5 лет", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 1 год" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 15,
          "documentTitle": "КоАП",
          "documentsContent": "1. Нарушение правил дорожного движения, вызвавшее повреждение транспортных средств: штраф 30.000 рублей и изъятие водительского удостоверения.\n2. Парковка транспортного средства в неположенном месте: штраф 10.000 рублей.\n3. Движение на транспортном средстве в неположенном месте (тротуар, газон): штраф 15.000 рублей.\n4. Порча муниципального имущества (скамейки, столбы, остановки): штраф 10.000 рублей.\n5. Создание аварийной ситуации на дороге (AFK на дороге): штраф 15.000 рублей.\n6. Передвижение пешком по проезжей части: штраф 10.000 рублей.\n7. Невыполнение требований сотрудника ДПС: штраф 5.000 рублей.\n8. Ложный вызов сотрудников (скорая помощь, правоохранительные органы): штраф 5.000 рублей.\n9. Оскорбление государственного служащего: штраф 5.000 рублей.\n",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Наказание за нарушение ПДД, вызвавшее ДТП?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 30.000 рублей и изъятие В/У", "Штраф 10.000 рублей и изъятие В/У", "Штраф 10.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за парковку транспортного средства в неположенном месте?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 3.000 рублей", "Штраф 5.000 рублей", "Штраф 10.000 рублей", "Штраф 15.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за движение на транспортном средстве в неположенном месте?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 5.000 рублей", "Штраф 3.000 рублей", "Штраф 10.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за невыполнение требований сотрудника ДПС?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 3.000 рублей", "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 1.000 рублей", "Штраф 5.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за ложный вызов сотрудников?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 5.000 рублей", "Штраф 1.000 рублей", "Штраф 3.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за оскорбление гос. служащего?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 5.000 рублей", "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 1.000 рублей", "Штраф 3.000 рублей" ]
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "fractionID":6,
      "fractionDocuments":
      [
        {
          "documentID": 16,
          "documentTitle": "Общее положение",
          "documentsContent": "1. Устав УМВД необходимо соблюдать каждому сотруднику организации.\n2. Устав распространяется на каждого сотрудника, независимо от его должности, в том числе на Полковника и его заместителя.\n3. Рабочее время УМВД - с 10:00 до 20:00. Каждый сотрудник имеет право взять обед с 13:00 до 14:00, или отпроситься в отдельное время у руководства.\n4. Высшее руководство в организации - Полковник и подполковник.\n5. Сотрудник УМВД обязан подчиняться приказам руководства, за невыполнение приказов сотрудник может получить предупреждение или выговор.\n6. Сотрудник не может быть уволен из органов сразу, за исключением грубого нарушения устава - нарушение законов области, грубое обращение с коллегами или гражданами.\n",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто должен соблюдать устав организации?",
              "testingAnswers": [ "Каждый сотрудник", "Только сотрудники младшего звена", "Только сотрудники младшего и среднего звена", "Все, кроме руководства" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "За что сотрудник может быть уволен из организации? ",
              "testingAnswers": [ "Если убил своего коллегу", "На усмотрение руководства", "За грубое нарушение устава", "Если оскорбил руководителя" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 17,
          "documentTitle": "Правила поведения",
          "documentsContent": "1. Сотруднику запрещено применять табельное оружие без причины.\n2. Сотруднику запрещено унижать и оскорблять кого-либо.\n3. Сотруднику запрещено использовать нецензурную брань (маты).\n4. Сотруднику запрещено использовать полномочия в личных целях.\n5. Сотруднику запрещено использовать оружие на территории УМВД, в том числе для проведения дуэлей.\n6. Сотруднику разрешено первым атаковать гражданина, в случае, если он находится в розыске.\n7. Сотруднику запрещено использовать оружие на территории здания УМВД и возле него. Исключение - ответная реакция на нападение с оружием.\n8. Сотрудник имеет право попросить любого гражданина покинуть здание или территорию, если он представляет угрозу. Сотруднику запрещено атаковать гражданина.\n9. Сотрудник обязан подчиняться законам области, в том числе другим сотрудникам полиции или силовых ведомств.\n10. Сотрудник обязан подчиняться органам, которые приехали на проверку организации.\n11. Сотруднику запрещено пользоваться служебным автомобилем в личных целях.\n12. Сотруднику запрещено находиться в Казино, на территории контейнеров, на территории игрового клуба в форме. Вне формы сотрудник имеет на это право.\n13. Сотруднику запрещено обращаться в рацию организации по нерабочим вопросам. В том числе пытаться продать какие-то предметы, рекламировать бизнесы и тому подобное.\n14. Сотруднику запрещено носить аксессуары в рабочей форме. Исключение - солнцезащитные очки.\n15. Сотруднику запрещено работать на подработках или других работах в рабочее время или в рабочей форме.\n16. Сотрудник имеет право спать на работе (АФК) в специально отведенной комнате - раздевалке. В других местах спать запрещено.\n17. Сотрудник обязан общаться с гражданами и коллегами строго на \"Вы\", независимо от занимаемой должности. В том числе это правило относится к руководству правительства.\n18. При использовании рации государственных организаций (департамент), необходимо использовать префикс [УМВД] - [Организация]. В поле \"Организация\" необходимо указать организацию, к которой вы обращаетесь.\n19. При проведении построения, необходимо подчиняться проводящему построение, а также запрещено пользоваться оружием и телефоном.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто является высшим руководством в организации?",
              "testingAnswers": [ "Сержант и генерал", "Майор и полковник", "Полковник и подполковник", "Ефрейтор и старшина" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику применять табельное оружие?",
              "testingAnswers": [ "Сотруднику запрещено применять табельное оружие без причины", "Сотрудник может убивать всех направо и налево", "Сотруднику никогда нельзя применять табельное оружие, даже в целях защиты", "Сотруднику можно стрелять, но если этого никто не видит" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику оскорблять кого-либо?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может оскорблять только гражданских", "Сотрудник может оскорблять всех людей", "Сотрудник может оскорблять только сотрудников правительства", "Сотрудник не имеет права оскорблять и ругаться с кем-то" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли проводить дуэли?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может провести дуэль по согласию с губернатором", "Сотрудник может проводить дуэли если этого никто не видит", "Сотруднику запрещено проводить дуэли, даже по согласию с полковником, это нарушение правил игры", "Сотрудник может провести дуэль, но только если с другим сотрудником" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Когда сотрудник может атаковать гражданина первым?",
              "testingAnswers": [ "Только в случае, если гражданин находится в розыске", "Во всех случаях", "На усмотрение полицейского", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Обязан ли сотрудник подчиняться законам области?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может нарушать правила, ведь он - государственный служащий", "Сотрудник обязан подчинятья всем законам области, закон - превыше всего", "Сотрудник может нарушать правила и в случае чего дать взятку", "Сотрудник может нарушать правила и договориться обо всем с полицейскими, пользуясь своим положением" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Можно ли пользоваться сотруднику автомобилем в личных целях?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может взять автомобиль, ведь на то он и сотрудник", "Сотрудник может взять автомобиль и покататься", "Сотрудник может взять автомобиль и поехать в казино", "Сотрудник не имеет права использовать автомобиль в личных целях" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник быть в казино в форме?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может поехать на работы, ему ничего не запрещает, он свободный человек", "Сотрудник может поехать в казино, ведь он госслужащий", "Сотруднику нельзя быть в казино, на контейнерах и в других развлечениях в форме. Также нельзя работать на других работах", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник носить аксессуары?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может носить только очки", "Сотрудник может носить любые аксессуары", "Сотрудник не может носить никакие аксессуары", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Где сотрудник может спать (стоять в АФК)?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может спать в любом месте", "Сотрудник может спать (находиться в АФК) только в раздевалке", "Сотрудник не может спать вообще", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Какой тег необходимо использовать при обращении в департамент?",
              "testingAnswers": [ "Тег - [Полиция]", "Тег - [УМВД]", "Тег - [ППС]", "Это не регулируется уставом" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 18,
          "documentTitle": "Уголовный кодекс",
          "documentsContent": "1. Нанесение телесных повреждений гражданскому лицу: лишение свободы на 1 год.\n2. Нанесение телесных повреждений государственному служащему: лишение свободы на 2 года.\n3. Убийство гражданского лица: лишение свободы на 4 года.\n4. Убийство государственного служащего: лишение свободы на 5 лет.\n5. Попытка угона транспортного средства любой категории: лишение свободы на 1 год.\n6. Угон транспортного средства любой категории: лишение свободы на 2 года.\n7. Использование наркотических веществ: лишение свободы на 2 года.\n8. Приобретение, хранение, передача, сбыт наркотических веществ: лишение свободы на 3 года.\n9. Ношение и использование огнестрельного оружия без лицензии: лишение свободы на 2 года.\n10. Незаконное приобретение, передача, сбыт огнестрельного оружия: лишение свободы на 3 года.\n11. Проникновение на частную территорию: лишение свободы на 2 года.\n12. Проникновение на территорию объекта закрытого режима (воинская часть,ФСИН): лишение свободы на 4 года.\n13. Помеха работе сотрудникам правоохранительных органов: лишение свободы на 1 год.\n14. Неподчинение сотруднику правоохранительных органов: лишение свободы на 2 года.\n15. Попытка/дача взятки государственному служащему: лишение свободы на 2 года.\n16. Получение взятки лицом государственного служащего: лишение свободы на 5 лет.\n17. Ограбление гражданского либо государственного служащего: лишение свободы на 3 года.\n18. Похищение/захват гражданского либо государственного служащего: лишение свободы на 3 года.\n19. Деятельность членов организованной преступной группировки: лишение свободы на 4 года. \n20. Организация/призыв к совершению/исполнение теракта: лишение свободы на 6 лет.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Наказание за нанесение телесных повреждений гражданскому лицу?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 1 год", "Лишение свободы на 6 лет" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за нанесение телесных повреждений государственному служащему?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 3 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за убийство гражданского лица?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 3 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за убийство государственного служащего?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 1 год", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 5 лет" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за попытку угона транспортного средства любой категории?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 1 год", "Лишение свободы на 3 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за угон транспортного средства любой категории?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 3 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за приобретение, хранение, передача, сбыт наркотических веществ?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 3 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 4 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за ношение и использование огнестрельного оружия без лицензии?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 3 года", "Лишение свободы на 5 лет" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за неподчинение сотруднику правоохранительных органов?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 5 лет", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 3 года", "Лишение свободы на 2 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за получение взятки лицом государственного служащего?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 5 лет", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 1 год" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 19,
          "documentTitle": "КоАП",
          "documentsContent": "1. Нарушение правил дорожного движения, вызвавшее повреждение транспортных средств: штраф 30.000 рублей и изъятие водительского удостоверения.\n2. Парковка транспортного средства в неположенном месте: штраф 10.000 рублей.\n3. Движение на транспортном средстве в неположенном месте (тротуар, газон): штраф 15.000 рублей.\n4. Порча муниципального имущества (скамейки, столбы, остановки): штраф 10.000 рублей.\n5. Создание аварийной ситуации на дороге (AFK на дороге): штраф 15.000 рублей.\n6. Передвижение пешком по проезжей части: штраф 10.000 рублей.\n7. Невыполнение требований сотрудника ДПС: штраф 5.000 рублей.\n8. Ложный вызов сотрудников (скорая помощь, правоохранительные органы): штраф 5.000 рублей.\n9. Оскорбление государственного служащего: штраф 5.000 рублей.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Наказание за нарушение ПДД, вызвавшее ДТП?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 30.000 рублей и изъятие В/У", "Штраф 10.000 рублей и изъятие В/У", "Штраф 10.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за парковку транспортного средства в неположенном месте?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 3.000 рублей", "Штраф 5.000 рублей", "Штраф 10.000 рублей", "Штраф 15.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за движение на транспортном средстве в неположенном месте?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 5.000 рублей", "Штраф 3.000 рублей", "Штраф 10.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за невыполнение требований сотрудника ДПС?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 3.000 рублей", "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 1.000 рублей", "Штраф 5.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за ложный вызов сотрудников?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 5.000 рублей", "Штраф 1.000 рублей", "Штраф 3.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за оскорбление гос. служащего?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 5.000 рублей", "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 1.000 рублей", "Штраф 3.000 рублей" ]
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "fractionID": 7,
      "fractionDocuments":
      [
        {
          "documentID": 20,
          "documentTitle": "Общее положение",
          "documentsContent": "1. Устав ФСБ необходимо соблюдать каждому сотруднику организации.\n2. Устав распространяется на каждого сотрудника, независимо от его должности, в том числе на Начальника ФСБ и его заместителя.\n3. Рабочее время ФСБ - с 10:00 до 20:00. Каждый сотрудник имеет право взять обед с 13:00 до 14:00, или отпроситься в отдельное время у руководства.\n4. Высшее руководство в организации - Начальник ФСБ и его заместитель.\n5. Сотрудник ФСБ обязан подчиняться приказам руководства, за невыполнение приказов сотрудник может получить предупреждение или выговор.\n6. Сотрудник не может быть уволен из органов сразу, за исключением грубого нарушения устава - нарушение законов области, грубое обращение с коллегами или гражданам.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто должен соблюдать устав организации?",
              "testingAnswers": [ "Каждый сотрудник", "Только сотрудники младшего звена", "Только сотрудники младшего и среднего звена", "Все, кроме руководства" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "За что сотрудник может быть уволен из организации? ",
              "testingAnswers": [ "Если убил своего коллегу", "На усмотрение руководства", "За грубое нарушение устава", "Если оскорбил руководителя" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 21,
          "documentTitle": "Правила поведения",
          "documentsContent": "1. Сотруднику запрещено применять табельное оружие без причины.\n2. Сотруднику запрещено унижать и оскорблять кого-либо.\n3. Сотруднику запрещено использовать нецензурную брань (маты).\n4. Сотруднику запрещено использовать полномочия в личных целях.\n5. Сотруднику запрещено использовать оружие на территории ФСБ, в том числе для проведения дуэлей.\n6. Сотруднику разрешено первым атаковать гражданина, в случае, если он находится в розыске.\n7. Сотруднику запрещено использовать оружие на территории здания ФСБ и возле него. Исключение - ответная реакция на нападение с оружием.\n8. Сотрудник имеет право попросить любого гражданина покинуть здание или территорию, если он представляет угрозу. Сотруднику запрещено атаковать гражданина.\n9. Сотрудник обязан подчиняться законам области, в том числе другим сотрудникам полиции или силовых ведомств.\n10. Сотрудник обязан подчиняться органам, которые приехали на проверку организации.\n11. Сотруднику запрещено пользоваться служебным автомобилем в личных целях.\n12. Сотруднику запрещено находиться в Казино, на территории контейнеров, на территории игрового клуба в форме. Вне формы сотрудник имеет на это право.\n13. Сотруднику запрещено обращаться в рацию организации по нерабочим вопросам. В том числе пытаться продать какие-то предметы, рекламировать бизнесы и тому подобное.\n14. Сотруднику запрещено носить аксессуары в рабочей форме. Исключение - солнцезащитные очки.\n15. Сотруднику запрещено работать на подработках или других работах в рабочее время или в рабочей форме.\n16. Сотрудник имеет право спать на работе (АФК) в специально отведенной комнате - раздевалке. В других местах спать запрещено.\n17. Сотрудник обязан общаться с гражданами и коллегами строго на \"Вы\", независимо от занимаемой должности. В том числе это правило относится к руководству правительства.\n18. При использовании рации государственных организаций (департамент), необходимо использовать префикс [ФСБ] - [Организация]. В поле \"Организация\" необходимо указать организацию, к которой вы обращаетесь.\n19. При проведении построения, необходимо подчиняться проводящему построение, а также запрещено пользоваться оружием и телефоном.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто является высшим руководством в организации?",
              "testingAnswers": [ "Сержант и генерал", "Майор и полковник", "Начальник УФСБ и Зам. начальника УФСБ", "Ефрейтор и старшина" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику применять табельное оружие?",
              "testingAnswers": [ "Сотруднику запрещено применять табельное оружие без причины", "Сотрудник может убивать всех направо и налево", "Сотруднику никогда нельзя применять табельное оружие, даже в целях защиты", "Сотруднику можно стрелять, но если этого никто не видит" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику оскорблять кого-либо?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может оскорблять только гражданских", "Сотрудник может оскорблять всех людей", "Сотрудник может оскорблять только сотрудников правительства", "Сотрудник не имеет права оскорблять и ругаться с кем-то" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли проводить дуэли?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может провести дуэль по согласию с губернатором", "Сотрудник может проводить дуэли если этого никто не видит", "Сотруднику запрещено проводить дуэли, даже по согласию с полковником, это нарушение правил игры", "Сотрудник может провести дуэль, но только если с другим сотрудником" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Когда сотрудник может атаковать гражданина первым?",
              "testingAnswers": [ "Только в случае, если гражданин находится в розыске", "Во всех случаях", "На усмотрение полицейского", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Обязан ли сотрудник подчиняться законам области?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может нарушать правила, ведь он - государственный служащий", "Сотрудник обязан подчинятья всем законам области, закон - превыше всего", "Сотрудник может нарушать правила и в случае чего дать взятку", "Сотрудник может нарушать правила и договориться обо всем с полицейскими, пользуясь своим положением" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Можно ли пользоваться сотруднику автомобилем в личных целях?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может взять автомобиль, ведь на то он и сотрудник", "Сотрудник может взять автомобиль и покататься", "Сотрудник может взять автомобиль и поехать в казино", "Сотрудник не имеет права использовать автомобиль в личных целях" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник быть в казино в форме?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может поехать на работы, ему ничего не запрещает, он свободный человек", "Сотрудник может поехать в казино, ведь он госслужащий", "Сотруднику нельзя быть в казино, на контейнерах и в других развлечениях в форме. Также нельзя работать на других работах", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник носить аксессуары?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может носить только очки", "Сотрудник может носить любые аксессуары", "Сотрудник не может носить никакие аксессуары", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Где сотрудник может спать (стоять в АФК)?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может спать в любом месте", "Сотрудник может спать (находиться в АФК) только в раздевалке", "Сотрудник не может спать вообще", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Какой тег необходимо использовать при обращении в департамент?",
              "testingAnswers": [ "Это не регулируется уставом", "Тег - [Полиция]", "Тег - [Спецназ]", "Тег - [ФСБ]" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 22,
          "documentTitle": "Уголовный кодекс",
          "documentsContent": "1. Нанесение телесных повреждений гражданскому лицу: лишение свободы на 1 год.\n2. Нанесение телесных повреждений государственному служащему: лишение свободы на 2 года.\n3. Убийство гражданского лица: лишение свободы на 4 года.\n4. Убийство государственного служащего: лишение свободы на 5 лет.\n5. Попытка угона транспортного средства любой категории: лишение свободы на 1 год.\n6. Угон транспортного средства любой категории: лишение свободы на 2 года.\n7. Использование наркотических веществ: лишение свободы на 2 года.\n8. Приобретение, хранение, передача, сбыт наркотических веществ: лишение свободы на 3 года.\n9. Ношение и использование огнестрельного оружия без лицензии: лишение свободы на 2 года.\n10. Незаконное приобретение, передача, сбыт огнестрельного оружия: лишение свободы на 3 года.\n11. Проникновение на частную территорию: лишение свободы на 2 года.\n12. Проникновение на территорию объекта закрытого режима (воинская часть,ФСИН): лишение свободы на 4 года.\n13. Помеха работе сотрудникам правоохранительных органов: лишение свободы на 1 год.\n14. Неподчинение сотруднику правоохранительных органов: лишение свободы на 2 года.\n15. Попытка/дача взятки государственному служащему: лишение свободы на 2 года.\n16. Получение взятки лицом государственного служащего: лишение свободы на 5 лет.\n17. Ограбление гражданского либо государственного служащего: лишение свободы на 3 года.\n18. Похищение/захват гражданского либо государственного служащего: лишение свободы на 3 года.\n19. Деятельность членов организованной преступной группировки: лишение свободы на 4 года.\n20. Организация/призыв к совершению/исполнение теракта: лишение свободы на 6 лет.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Наказание за нанесение телесных повреждений гражданскому лицу?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 1 год", "Лишение свободы на 6 лет" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за нанесение телесных повреждений государственному служащему?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 3 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за убийство гражданского лица?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 3 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за убийство государственного служащего?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 1 год", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 5 лет" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за попытку угона транспортного средства любой категории?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 1 год", "Лишение свободы на 3 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за угон транспортного средства любой категории?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 3 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за приобретение, хранение, передача, сбыт наркотических веществ?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 3 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 6 лет", "Лишение свободы на 4 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за ношение и использование огнестрельного оружия без лицензии?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 3 года", "Лишение свободы на 5 лет" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за неподчинение сотруднику правоохранительных органов?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 5 лет", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 3 года", "Лишение свободы на 2 года" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за получение взятки лицом государственного служащего?",
              "testingAnswers": [ "Лишение свободы на 5 лет", "Лишение свободы на 4 года", "Лишение свободы на 2 года", "Лишение свободы на 1 год" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 23,
          "documentTitle": "КоАП",
          "documentsContent": "1. Нарушение правил дорожного движения, вызвавшее повреждение транспортных средств: штраф 30.000 рублей и изъятие водительского удостоверения.\n2. Парковка транспортного средства в неположенном месте: штраф 10.000 рублей.\n3. Движение на транспортном средстве в неположенном месте (тротуар, газон): штраф 15.000 рублей.\n4. Порча муниципального имущества (скамейки, столбы, остановки): штраф 10.000 рублей.\n5. Создание аварийной ситуации на дороге (AFK на дороге): штраф 15.000 рублей.\n6. Передвижение пешком по проезжей части: штраф 10.000 рублей.\n7. Невыполнение требований сотрудника ДПС: штраф 5.000 рублей.\n8. Ложный вызов сотрудников (скорая помощь, правоохранительные органы): штраф 5.000 рублей.\n9. Оскорбление государственного служащего: штраф 5.000 рублей.\n",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Наказание за нарушение ПДД, вызвавшее ДТП?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 30.000 рублей и изъятие В/У", "Штраф 10.000 рублей и изъятие В/У", "Штраф 10.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за парковку транспортного средства в неположенном месте?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 3.000 рублей", "Штраф 5.000 рублей", "Штраф 10.000 рублей", "Штраф 15.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за движение на транспортном средстве в неположенном месте?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 5.000 рублей", "Штраф 3.000 рублей", "Штраф 10.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за невыполнение требований сотрудника ДПС?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 3.000 рублей", "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 1.000 рублей", "Штраф 5.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за ложный вызов сотрудников?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 5.000 рублей", "Штраф 1.000 рублей", "Штраф 3.000 рублей" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Наказание за оскорбление гос. служащего?",
              "testingAnswers": [ "Штраф 5.000 рублей", "Штраф 15.000 рублей", "Штраф 1.000 рублей", "Штраф 3.000 рублей" ]
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "fractionID": 11,
      "fractionDocuments":
      [
        {
          "documentID": 24,
          "documentTitle": "Общее положение",
          "documentsContent": "1. Устав ФСИН необходимо соблюдать каждому сотруднику организации.\n2. Устав распространяется на каждого сотрудника, независимо от его должности, в том числе на Полковника и его заместителя.\n3. Рабочее время ФСИН - с 10:00 до 20:00. Каждый сотрудник имеет право взять обед с 13:00 до 14:00, или отпроситься в отдельное время у руководства.\n4. Высшее руководство в организации - Полковник и подполковник.\n5. Сотрудник ФСИН обязан подчиняться приказам руководства, за невыполнение приказов сотрудник может получить предупреждение или выговор.\n6. Сотрудник не может быть уволен из органов сразу, за исключением грубого нарушения устава - нарушение законов области, грубое обращение с коллегами, заключенными или гражданам.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто должен соблюдать устав организации?",
              "testingAnswers": [ "Каждый сотрудник", "Только сотрудники младшего звена", "Только сотрудники младшего и среднего звена", "Все, кроме руководства" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "За что сотрудник может быть уволен из организации? ",
              "testingAnswers": [ "Если убил своего коллегу", "На усмотрение руководства", "За грубое нарушение устава", "Если оскорбил руководителя" ]
            }
          ]
        },
        {
          "documentID": 25,
          "documentTitle": "Правила поведения",
          "documentsContent": "1. Сотруднику запрещено применять табельное оружие без причины.\n2. Сотруднику запрещено унижать и оскорблять кого-либо, в том числе заключенных.\n3. Сотрудник обязан уведомить всех сотрудников при помощи рации, в случае, если заключенный пытается сбежать.\n4. Сотруднику запрещено использовать нецензурную брань (маты).\n5. Сотруднику запрещено использовать полномочия в личных целях.\n6. Сотруднику разрешено использовать оружие на территории ФСИН.\n7. Сотруднику разрешено первым атаковать гражданина, в случае, если он находится в розыске.\n8. Сотрудник имеет право попросить любого гражданина покинуть здание или территорию, если он представляет угрозу. Сотрудник имеет право атаковать первым.\n9. Сотрудник обязан подчиняться законам области, в том числе другим сотрудникам полиции или силовых ведомств.\n10. Сотрудник обязан подчиняться органам, которые приехали на проверку организации.\n11. Сотруднику запрещено пользоваться служебным автомобилем в личных целях.\n12. Сотруднику запрещено находиться в Казино, на территории контейнеров, на территории игрового клуба в форме. Вне формы сотрудник имеет на это право.\n13. Сотруднику запрещено обращаться в рацию организации по нерабочим вопросам. В том числе пытаться продать какие-то предметы, рекламировать бизнесы и тому подобное.\n14. Сотруднику запрещено носить аксессуары в рабочей форме. Исключение - солнцезащитные очки.\n15. Сотруднику запрещено работать на подработках или других работах в рабочее время или в рабочей форме.\n16. Сотрудник имеет право спать на работе (АФК) в специально отведенной комнате - раздевалке. В других местах спать запрещено.\n17. Сотрудник обязан общаться с гражданами и коллегами строго на \"Вы\", независимо от занимаемой должности. В том числе это правило относится к руководству правительства.\n18. При использовании рации государственных организаций (департамент), необходимо использовать префикс [ФСИН] - [Организация]. В поле \"Организация\" необходимо указать организацию, к которой вы обращаетесь.\n19. При проведении построения, необходимо подчиняться проводящему построение, а также запрещено пользоваться оружием и телефоном.",
          "documentTesting": 
          [
            {
              "testingQuestion": "Кто является высшим руководством в организации?",
              "testingAnswers": [ "Ефрейтор и старшина", "Майор и полковник", "Сержант и генерал", "Полковник и подполковник" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику применять табельное оружие?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может убивать всех направо и налево", "Сотруднику запрещено применять табельное оружие без причины", "Сотруднику никогда нельзя применять табельное оружие, даже в целях защиты", "Сотруднику можно стрелять, но если этого никто не видит " ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику оскорблять кого-либо?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может оскорблять только сотрудников правительства", "Сотрудник может оскорблять всех людей", "Сотрудник не имеет права оскорблять и ругаться с кем-то", "Сотрудник может оскорблять только гражданских" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли проводить дуэли?",
              "testingAnswers": [ "Сотруднику запрещено проводить дуэли, даже по согласию с полковником, это нарушение правил игры", "Сотрудник может проводить дуэли если этого никто не видит", "Сотрудник может провести дуэль по согласию с губернатором", "Сотрудник может провести дуэль, но только если с другим сотрудником" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику первому открывать огонь в сторону граждан у КПП (пока гражданский за территорией)?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник имеет право открывать огонь, ведь он военный", "Сотруднику запрещено первому открывать огонь в сторону граждан", "Сотрудник может открыть огонь с разрешения", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Разрешено ли сотруднику приказать гражданским выйти с территории?",
              "testingAnswers": [ "Разрешено. Военнослужащий может открывать огонь сразу, не предупредив", "Запрещено. Военнослужащий не может выводить людей с закрытой территории", "Разрешено. Вначале необходимо попросить выйти, не открывая огонь и не проявляя агрессии", "На усмотрение сотрудника" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Обязан ли сотрудник подчиняться законам области?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может нарушать правила и договориться обо всем с полицейскими, пользуясь своим положением", "Сотрудник может нарушать правила, ведь он - государственный служащий", "Сотрудник может нарушать правила и в случае чего дать взятку", "Сотрудник обязан подчинятья всем законам области, закон - превыше всего" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Можно ли пользоваться сотруднику автомобилем в личных целях?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может взять автомобиль и покататься", "Сотрудник не имеет права использовать автомобиль в личных целях", "Сотрудник может взять автомобиль и поехать в казино", "Сотрудник может взять автомобиль, ведь на то он и сотрудник" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник быть в казино в форме?",
              "testingAnswers": [ "Сотруднику нельзя быть в казино, на контейнерах и в других развлечениях в форме. Также нельзя работать на других работах", "Сотрудник может поехать в казино, ведь он госслужащий", "Сотрудник может поехать на работы, ему ничего не запрещает, он свободный человек", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник носить аксессуары?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник не может носить никакие аксессуары", "Сотрудник может носить любые аксессуары", "Сотрудник может носить очки и маски", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Где сотрудник может спать (стоять в АФК)?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может спать (находиться в АФК) только в раздевалке", "Сотрудник может спать в любом месте", "Сотрудник не может спать вообще", "Это не регулируется уставом" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Какой тег необходимо использовать при обращении в департамент?",
              "testingAnswers": [ "Тег - [FSIN]", "Тег - [Ф.С.И.Н]", "Это не регулируется уставом", "Тег - [ФСИН]" ]
            },
            {
              "testingQuestion": "Может ли сотрудник пригласить в часть своего друга или других людей?",
              "testingAnswers": [ "Сотрудник может впускать людей на свое усмотрение", "Сотрудник не имеет права впускать на территорию любых людей, без разрешения руководства", "Сотрудник может впускать друзей, но только если они работают в государственных учреждениях", "Сотрудник может впускать людей, если он достиг звания Лейтенант" ]
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ] 
}